「狂賀」登美丘高校人氣美少女伊原六花進身女優！

「登美丘」是今年網絡熱搜關鍵詞之一，這三個字代表了什麼？大家還記得早兩個月網上瘋傳一班日本少女大跳80年代「師奶舞」的影片嗎？她們正是來自「大阪府立登美丘高校舞蹈部」，而其中作為隊長的伊原六花更已鐵定會於畢業後加入藝能界做戲做演員！

延伸閱讀：
日本登美丘高校dance club 1千8百萬點擊率神曲

純天然少女，Mv 錄得3000萬view, 將啲韓泡人造人塑化雞一野收晒皮，以正視聽，大快人心

巴打們唔好睇錯做av女優

我講得好清楚啦，係女優姐

屌 仲諗住求seed

清純少女

人地真係用努力跳舞跳出一片天

咁似徐嬌

徐嬌呢啲大陸閪就無講提喇